《舒特拉的名單》女演員 : 被香港的年輕示威者深深打動

喬靖夫
8小時 ·

【手動share】

//曾經參演《舒特拉的名單》的波蘭女演員 Anna Mucha 早前來過香港，並親身見證過反送中示威。事後她接受訪問時，表示自己被香港的年輕示威者深深打動。

Mucha 特別提及佔領機場一役，儘管有旅客埋怨航班受阻帶來不便，不過當時同樣滯留機場的 Mucha 就表示諒解，甚至幫忙向媒體解釋，香港人正在為自己的生命奮戰。

報道原文為波蘭文。有舊同事希望多點香港人看到 Mucha 的支持，很有心將整篇報道譯成英文，期望有本地傳媒報道。我也略盡綿力在此引介一下，希望有同行用得著罷。

也請大家幫忙廣傳。

英文譯文：

Polish celebrity about protesting Hongkongers: They are fighting for their lives”

Anna Mucha, Polish actress known to Western audiences as the character Danka Dresner (the little girl with the round glasses) in the film “Schindler’s List” directed by Steven Spielberg, in a conversation with a Polish media outlet Polsat News mentioned her recent visit to Hong Kong and talked about protests there.

“Despite the fact that there were 2 million people on the street demonstrating their dissatisfaction with and their expectation from Mainland China and the government, I was under an impression that everything was going on in a moderate way.”, Mucha stated.

According to the Polish celebrity, the protesters are well-organized. “When I entered Hong Kong, I received a schedule stating at what time and at what places we can expect protests. The protesters are mainly young people under age of 25. They have a huge support of their society. The situation does not look good but those protesting young people really moved me.”

Anna Mucha said that from the travellers’ perspective, protests in Hong Kong maybe a nuisance because they might disrupt flights in and out of Hong Kong but as Anna, who herself was stuck in the airport explained “Hongkongers are fighting for their lives”..//

《舒特拉的名單》好經典. 睇一次喊一次

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

B612星人 =報導cctvb假新聞, 死不悔改

831

推，我們正為香港生存奮戰，呢一句好感房

少有意志崇高嘅藝人

Push

我無野講

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

Thx you

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推

多謝

呢套戲好值得睇
香港人而家睇仲可能會多d感受

push

如果我願意賣左架車

以為佢係師奶演員
原來佢當年係兒童演員
google佢
好索人靚心善

［救救西童 救救自己］

高登女神西童懷疑連日在社交媒體instagram上多次表達支持示威者及指責警隊而被刪除帳號，刪除都原因不明，懷疑被駭客惡意攻擊所致。

今次事件有可能只係先兆，有理由相信網絡滅聲行動己經展開，「今日西童，明日自己。」

下而係西童嘅分身帳戶，請大家幫幫手去個post到留言@intagram引起官方關注，請Facebook交代事件，目標係一萬個！

原post:

還我西童！土共惡到連J 都唔俾你打

係咪二戰果陣有個德國商人傾家盪產救猶太人果套？

Yes

波蘭人應該好明白我地感受

不如搵埋Jennifer Lawrence

波蘭人以前受嘅苦難好甘下

推

外國既支持真係加強士氣

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

歐洲人感到安全
正正因為波蘭幫佢地頂住蘇聯

They have a huge support of their society

外國演員唔使奶老共同一早歸左邊嘅荷里活
講嘢係可以大聲d

我有去，居然話under 25

班仆街高官日撚日話香港人影響國際聲譽
根本就係香港人保住經濟，提高國際聲譽
佢哋日日喺度影衰香港

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

踓

Can can can I into space?

thank you

睇到想喊
亦到證明文宣好有用

多謝! 有人明白我哋, 已經係好大鼓勵.

Dzenkuje

太耐無打波蘭文 串錯字 dziekuje bardzo

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

up

套戲好好睇大家都可以睇下

啲黑警呢？:o賺咁多OT錢諗住玩完大龍鳳就移民？

831民陣雙普選遊行

手足到時見

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

呢套嘢經典嚟 音樂都好悲慘
#Chinazi

B612 is bot

THANK YOU

follow her fb

PISH

好，係今次我學到獨立思考，自己動腦諗 聽晚metoo集會